{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2233760320/yeosu-hotel-peoseuteusiti-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172810&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=58863&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315439023&selectedRatePlan=383615598&expediaPropertyId=69773760&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 퍼스트시티"
    },
    "text": "麗水ホテルファーストシティ (여수 호텔 퍼스트시티)\n麗水訪問の際、麗水ホテルファーストシティでの宿泊は、他の宿泊施設より優れた選択になります。 当ホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスをご利用いただけます。ホテルサイズ : 114室の客室チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:02:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00非対面チェックアウト , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日07:00~02:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi（速度:50Mbps以上） , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ファーストシティホテルで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、ファーストシティホテルでは無料のWiFiとセルフ駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファーストシティホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ファーストシティホテルは114室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "ファーストシティホテルのチェックインは16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ファーストシティホテルのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ファーストシティホテルのチェックアウトは非対面で行うことができますか？",
            "answer": "はい、ファーストシティホテルでは非対面でのチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金の保証金が必要です。また、写真付きの政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ファーストシティホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ファーストシティホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ファーストシティホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ファーストシティホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています（速度は50Mbps以上）。"
        },
        {
            "question": "ファーストシティホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ファーストシティホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、ファーストシティホテルの特記事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、事前にご確認ください。また、フロントデスクの運営時間は毎日07:00~02:00ですが、営業時間外にはチェックインすることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 539
    }
}